====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au début de cette note , nous avons signalé que l ' aménagement de la rive gauche de la Seine permettrait vraisemblablement une transformation progressive mais assurée de toute la région d ' Issy-les-Moulineaux et de Meudon , dont les fumées sont très gênantes pour les quartiers de Passy et d ’ Auteuil ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

